回歸20年，香港已經孌變成肺癆中心！

每3個香港人就有一個人有肺癆菌！

多謝梁振英，多謝林鄭月娥，多謝陳茂波，再努力支援多啲大陸人嚟香港傳播肺癆菌！

派多啲錢。吸引大陸學生嚟考dse